聽日帶美國總統面具，一定win

戴Morey面具更有用